垃圾親戚

成班都生番嚟
垃圾到冇得再垃圾

屌你老母臭閪祝你仆街死啦冚家剷

樓豬=自卑垃圾油頭毒撚

屌你老母垃撚圾死變態佬